［驚嚇有圖］有冇人知依隻似紙巾碎咩蟲嚟？

係間房地下發現左好多好似紙巾碎既野
近睇先見到識郁 有個頭突出嚟
咩嚟架屌 點根治

衣蛾？

衣蛾 你仆街了

可以同你d衫講bye bye

買個電蚊拍殺晒成蟲同幼蟲

下世小心啲

睇嚟真係衣蛾嚟
唔怪得成日係房搵到d飛野
似係張床到走出嚟 聽日返嚟即刻打掃下先